許樹昌: 改購第二代疫苗應付變種

"許樹昌促港府停購阿斯利康 改購二代疫苗應付變種武肺"

第二代改良版biontech

現有嘅疫苗對尼日利亞變種病毒無效
政府應該要預早準備買第二代疫苗

有無第二代4兄

買得嚟二代都過時唔得，再等3代

咁啲存貨點撚樣呀

好似買iPhone 咁, 出XS等11, 出11等12

"採用MRNA技術的德國BNT輝瑞及莫德納疫苗，可直接針對病毒變異點進行修改，今年底前最有希望研發成功"

應該好快有

打咗初代果啲點算
補返劑DLC?

年底前=好快？

科興留返比愛國人士
我唔夠資格

快

如果你好急
可以打住舊版biontech先

但估計初期第二代biontech 嘅數量應該唔多
而家打咗疫苗嘅人到時未必有得打住
正常會比無打任何疫苗嘅人優先打

等睇777買國藥

每一代都買700萬set，啲錢就倒撚晒落海就最開心

科興出第2代未 想快啲叫藍絲打

好快就好似升ios 中伏區咁 今代有乜缺點 會唔會死人

咁每一代都防唔到尼日利亞變種
點都要買第二代

出第二代隨時又有另一種變種，跟住又話等埋第三代，真係同買IPHONE一樣

不停變種，現有科技跟本仲未追得上，疫苗係要加快研究發，但關口把關先係重點。

係港共無能領導下，等睇菲律賓印度變種流入。

支那病毒無限變種，支那國一日仲存在，人類依然受威脅

打科興打得密過流感針都防唔晒咁多變種啦
慢到閪咁

有個frd 幾年前話想買ps4,不過啱啱出有溢價情況同貨量唔多，所以唔買住。過咗兩年平撚到閪咁，然後佢話可能過兩年出ps5，等出新機廢事到時又換。然後佢到宜家都係仲係玩緊賓州

舊版biontech 溝 第二代國藥

唔使錢㗎？！冇乜人打針，仲話賣咁多疫苗，係唔係有回佣收㗎？隨時發過中南山。

唔算好快
不過唔慢

香港無嘢多 錢多

13都未出啲人話唔好買12住

識得用緊係用fault興啦

係國藥呀

打左第一代批人去邊升級

如果而家少人打
可唔可以叫biontech遲啲先出貨
到時直接出第二代貨

要打第三，第四針了

咁佢咪慳咗好多錢
你有無買曬兩部

咁打黎jm9

Dlc

仲要出咗唔好即買
第一水好多問題

成六千銀一部ps5我暫時屌唔落
等佢去返4千頭先考慮

第二代只入科興貨

唔洗急 最緊要快
黎緊仲有第5678針等緊你

年年打有乜出奇, 感冒疫苗都年年出啦, 雖然規模細好多.

早打早享受，遲打平幾舊

Flu shot咁一年一針

johnson 一枝過唔得咩？

一年打一枝變年經

唔打唔知身體好呀

病毒已經去到第5代定第4代, 疫苗仲係準備第2代, 聯合國幾時先出兵逼支那交出病毒基因圖譜去終止呢次人類大屠殺? (全球死左幾億人, 唔計支那實數)

買得嚟第三代都過時唔得，再等4代
買得嚟第四代都過時唔得，再等5代

結論係：
買得嚟第n代都過時唔得，再等n+1代

即係永遠唔使買

流感針都係年年打啦

聶德權：BioNTech供應期有限 接種趁早

公務員事務局局長聶德權在其facebook專頁發帖，指周二分別到過聖保祿醫院接種中心及伊利沙伯體育館接種中心視察運作情況。他指，「復必泰疫苗供應期有限，想接種要趁早」

遲啲第一代都無得你打係度ff第二代

都on99
好似流感夠年年唔同，咁年中時開始唔好打啦
下年病毒又唔同要打枝新

最基本果隻打完都死少幾個先啦
打4兄就唔知啦